茶飲店憑咩賣咁貴

郁啲就$40一杯
已經可以喺茶記食一餐平平哋嘅午餐
大快活包埋嘢飲添

有冇邊間係真係好飲又平

港女打卡都話算
有時見到啲男人阿叔都去買就好想笑

憑住有人用呢個價錢去買

呢個世界講供求
有人買就有人賣
食煙生cancer都有人買

就係諗緊點解咁多傻仔會買

憑有人買
BTW,我係香港唔會買台式手搖飲
但係台灣我會狂買

茶飲店無導佢地買

女人錢最易賺

觀塘有咩手搖店推介

唔知呀 唔想知呀

40蚊都叫有野飲下

課金抽蛋果d先膠

因為咖啡都賣四十蚊杯

我唔買的
一杯台式手搖飲夠我係759買3支台灣茶了

唉，唔知呀，唔想知呀
做生意即係講供求呀，有人買咪有人賣囉！

材料$2 人工$5
智商稅$33

男人錢仲易購

睇下有幾多人去買羽毛球拍就知啦

*賺

以前28蚊都覺貴，份量又少

真係太貴 次次啲人問我一唔一齊飲
我都答好少飲嚟拒絕佢 實情係我窮兼覺得好唔抵

賣身都叫易賺

以前$20 都覺得貴

貴，從來不是它的缺點。
而是你的缺點。

死窮撚

十幾年前中學嗰陣旺角D街邊飲品店，賣咩益力多沙冰之類都係5蚊杯，十幾年升左8倍